假如台灣接受92共識 一個中國原則 實行一國兩制 其它國家會有什麼反應？

美日最大利益
係維持台海現狀

如果美爸接受，台灣同其他國家唔接受都要接受

中國先係最擔心，佢維持自己民族意識最有效方法就係建立敵人，冇港獨台獨中國人反而會分裂

假如台實行一國兩制
解放軍駐台
西太北洋將落入中國控制中
美國亦第一鏈線失效

九二共識沒有就「中國」作出定義
九二共識下，兩岸對「中國」的定義不須一致
即陸方可將中國理解為中華人民共和國
而台方可定義作中華民國

一中同表違反九二共識
今日陸方所強調的九二共識，與當年的內容差天共地
故陸方要求台方遵從今天的九二共識，並沒有法理基礎，比任意扭曲解讀基本法及中英聯合聲明更無恥

樓主你解釋下九二共識既內容？

一個中國,各自表述
口交部成日剩係講頭果句